理大外疑非法廣播 警：犯咗法之後係唔需要承擔責任嘅 咁我嘅存在咪好無意義？

理工大學仍有部分示威者拒絕離開，警方連日戒備的同時，還透過揚聲器向校園播應景歌和嗌咪勸降。有警員昨晚便透過揚聲器，向示威者喊話，指「好寂寞、好孤單，喂，唔緊要嘅，出嚟啦，去投降。」

警員接著又指，「喂，其實你哋做咗犯法嘢，淨係計你哋喺理工大學入面嘅刑事毀壞呀，犯罪行為嚟㗎嘛，要埋單㗎，要找數㗎，犯咗法就要伏法，基本嘅嘢嚟㗎啦，食咗嘢要俾錢埋單找數，最基本嘅道理嚟㗎，點解竟然有人希望犯咗法之後，係唔需要承擔責任嘅？咁我嘅存在咪好無意義？

做人唔可以咁自私嘅，知唔知道呀，諗下人哋吖，你整爛啲地鐵，挖爛晒啲路。我都未見過理工大學出面有沙灘嘅真係，真係心裏有沙那裏不是馬爾代夫呀真係。

喂，唔緊要嘅，如果你冥頑不靈嘅，我哋陪你，過完聖誕、過埋農曆年、過埋復活節都陪你嘅。哎吔，但係，當你哋人愈嚟愈少，去投降嘅人愈嚟愈多嘅時候，我哋攻入嚟嘅時候希望你哋唔好反抗喎，知唔知道呀。喂，最後送一首歌俾大家，周杰倫嘅《四面楚歌》。」

除昨日外，警方日前已先後於理大外，播放包括電影《監獄風雲》主題曲《友誼之光》、陳奕迅的《十面埋伏》及李克勤的《告別校園時》等流行曲勸降。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1642792/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E7%90%86%E5%A4%A7%E5%A4%96%E6%92%AD-%E5%9B%9B%E9%9D%A2%E6%A5%9A%E6%AD%8C-%E8%AD%A6%E5%96%8A%E8%A9%B1-%E5%87%BA%E5%9A%9F%E5%95%A6%E5%8E%BB%E6%8A%95%E9%99%8D

幾時放埋氣球

好似項羽的十面楚歌

後生仔要練下心理質素

on 撚9

入面d 人隨時開緊枱打牌打邊爐開p

聽撚到你講野

問下你老頂敢唔敢冒住逼死人既風險攻入去先啦

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

成千ON出去投降, 轉入監獄

真心問，佢咁樣播人地d歌有無犯法? 版權? 擾民?

咪係

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

點解你班仆街私刑唔洗受？

毅進仔一出世就無價值

係呀！
香港警甴你地真係冇存在意義!

搵人去poly出面嗌咪
嘈撚死班popo

休班警Uniqlo偷衫，休班警偷妓女3000蚊
好有意義